[多圖] 洪欣老公酒店密會經理人 洪欣狠刪放閃合照

女星洪欣同老公張丹峰舊年傳出婚變傳聞，當時有指「小三」係男方經理人畢瀅，尋日張丹峰再被圖文並茂爆出同畢瀅喺酒店密會3小時，雖然張丹峰所屬公司工作人員話「很正常」，仲指係「捕風捉影」，但曾為老公澄清嘅洪欣今次冇再回應事件，仲喺微博取消關注畢瀅。事件爆發後，網友發現洪欣靜靜雞刪除晒同張丹峰嘅合照，往日放閃晒恩愛嘅貼文已經唔見晒，成個微博只得番三張相係有張丹峰，其中一張係2016年為阿仔張鎬濂慶生嘅一家四口合照，另外兩張就係一家人舊年7月同畢瀅一齊去主題樂園玩嘅合照，唔知係咪有咩用意呢？

此外，有網友搵番內地藝人大張偉曾經喺節目爆料，話張丹峰對住鏡頭就成日話好掛住老婆同仔女，但係一拍完節目就唔會再講，雖然佢之後即刻補充係講笑，話張丹峰鏡頭後都有同佢講掛住仔女，不過網友都覺得真相隱藏咗喺笑話入面……

而一個疑似係畢瀅嘅社交網帳號亦被網友起底，發現該帳號曾經喺舊年嬲爆發文：「矮小黑？甚麼時候你才能徹底屬於我？我真的不想再看見西女人出現在你身邊。我知道我很自私，這輩子我只自私這一回，可以嗎？」更指對方曾話過會離婚娶佢，又話：「天天看着他和他很老的西老婆在我面前秀恩愛，比殺了我都難受！」直言男方老婆係西女人！雖然話呢啲發文套用喺任何人身上都得，但有心水清網友指張丹峰曾經喺節目入面親口用「矮小黑」嚟形容畢瀅，認為呢個帳號好大可能係畢瀅所擁有。

有無原文？ 大陸閪勾佬真係零舍有一套

我都睇到單新聞 咁賤既閪。。。閪男人

係咁賤嘅鳩...鳩男人

我真係恭喜你呀 嫁左個咁嘅西男人

恭喜你快撚Ｄ離婚添呀！

經理人？ 經理人你洗俾佢咁好？

快撚啲捧紅佢啦

對邊個好呀而家我呀？

個仔最慘，姓都改埋

應該好快又要改多次姓

廢時嘈

有大劉把聲

其實洪欣係做乜架
淨係知佢做過大劉隻雞同係聰仔老母外

同大劉有關仲唔够呀
你覺得自己成就大過大劉照顧過嘅女人

痴撚線 咁多年d post仲係全部都關西女人事

好多連登仔係因為西女人先識洪欣

呢個女人蠢撚過隻豬
比大陸人起哂底 個第三者控制哂佢間公司股份 如果離婚 洪欣分分鐘分唔到錢

你無諗住扑野去酒店黎把撚呀？

笑到我...

打工仔泥炸

成個post 李嘉欣嘅相最多，洪欣老公同經理人嘅相一張都無，西女人都係得一張圖，仲要係同李嘉欣share

閪女人老公：邊個係我老婆呀 打工仔黎咋

你對畢瀅唔好咩？

洪欣靚佢姊多喎

即刻諗起精裝追女仔 真係好正

其實洪欣就算老咗，都靚過個二奶大劉睇得上眼個啲，你估流㗎？

講真洪欣個樣真係差幾班，闊口大面，點同恭喜李爭佬

有錢佬貪新鮮，同埋實溫柔過李嘉欣， 你睇最後贏家甘比係點樣既人咪知

who?

輪廓正過2奶好多
不過估唔到閪女人會咁蠢連公司都係人地100% 擁有都唔知

係囉，點解大陸人自己都識起底查
西女人完全不知不覺老公間公司有古惑

我真的不想再看見西女人出現在你身邊。

有聲post

個post好嘈
費事嘈呀

段嘢大家識背咁滯

洪欣好靚

做雞比人包都有成就

但恭喜李係the one 喎

香港真係笑貧不笑娼

我對畢瀅仲好呀！

恭喜李

經理人正好多

有時都幾佩服大劉
雖則有啲7事
那係人都知佢溝過啲靚女人

但*

兩樣都唔應該笑啦，窮唔一定係佢懶，妓女靠自己搵食。
二奶唔係娼

成陣支那蝗味正係邊

邊有改過啊

莫->張

點解會有聲

條女唔夠高就唔好痴埋影相

呢個畫面咁似周永恆趙頌茹嗰單
又係食經理人

個個留言都有聲

佢個仔根本冇改到

洪欣件衫
佢老公果件直頭錫緊個女下體

其實以張丹峰嘅條件，偷食都好正路啦，大把女排隊俾佢屌

你睇佢件tee條女

費事嘈

大劉幾乎食哂嗰個年代最靚嘅女星

個經理人後生好多？

唔嘈開個西女人post嚟把撚呀？

當年鬧你蠢女人真係無錯！

連chilam個老婆
都做過大劉隻雞
咁仲有咩好講
不過有咁耐風流就有
你睇甘比幾想送佢去澳門✈️

西老人哭相出左味？

洗乜揀個未進化嘅大陸妹

都係貪新鮮架啦，老婆屌厭左啦嘛
有個後生過老婆嘅為你仆前仆後，又日日嗲你，
講到幾咁愛你
一千個男人有一個拒絕到都奇跡啦

第一張相個第三者好似key上去咁

但洪欣副偈無得輸

老婆大老公十年.... 好難搞嘅

戥你唔抵囉 你化下妝正過隻cheap 雞勁多囉 張丹峰係咪盲？ 同埋張丹峰都係靠深情男形象紅喳喎 拋棄洪欣佢事業生涯都玩完一半

臭鳩 娶之前唔知架咩？ 丹峰哥唔係靠同洪欣結婚撚有好男人形象 事業攀升？ 同埋揀第三者都揀隻好d la 呢個經理人個樣好cheap 張丹峰仲要畀個蠢閪操控財政大權

好想同佢地父子丼 正到

結婚咁耐, 個BODY幾正都無用, 都好少會啪啪啪

你對邊個好？你對畢瀅唔好咩？

玩完咗， gg

小三嘅告白

大美人抄我！

咩料啊？我果句係接住架喎

原來我打漏左句 都係你熟啲

返去溫下書啦

仲唔接落去？

知錯鳥

張丹峰後生過洪欣好多，又靚仔仲要當紅小生
洪欣真係輸哂

對畢瀅仲好！

成街人睇死你開公司 仲畀佢做埋老闆（持有100%股份） 佢有咁多股份架？ 唔駛講野啦我地

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

（上略）

我無諗住離婚喎

你無諗住離婚你出軌來把撚呀？

圖三唔係蘭子同李嘉欣嚟？

cls佢自己都有日會老啦！

把撚呀！！！！！！

個男嘅到今年獨孤天下先叫紅，
唔同洪欣結婚都無人識佢。
未拍花千骨之前應該都係洪欣養全家，紅咗就身痕

個大仔係有洪欣同莫少聰嘅dna先咁靚仔咋

咁唔離婚果d⋯⋯ 咁又出軌⋯⋯

如果佢唔同洪欣結婚 連紅既機會都未必有啦 因為唔會有人識佢
佢都幾撚仆街 借洪欣同閪仔仔過橋營造好男人形象 然後自己食件醜樣既後生cheap 雞

個閪仔仔最慘 如果改多次姓實畀人笑到面黃 但唔改又唔得

我覺得大仔麻麻地 遺傳唔到佢老豆老母五官靚既地方